[31/7] 消息：本港今增約120宗確診

疫情穩定了

聽日開始會多

口落了
冇事了
高峰已過

疫情受控
可以瘋狂約人食午飯

穩定地增長了